\subsection{Projektauftrag}
Im Projektauftrag werden die Rahmenbedingungen des Projektes definiert.
\def\arraystretch{1.5}%
\setlength\extrarowheight{3pt}

\begin{longtabu}{|X|X|}
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{\Large\textbf{Projektauftrag}}                                                                             \\ \hline
	\makecell[tl]{
		\textbf{Projektstartereignis:} \\ Kick-Off Meeting mit Projektauftraggeber 
	}
    & \makecell[tl]{
      		\textbf{Projektstarttermin:} \\ 3. Juli 2017
     	}                                                  \\ \hline
	\makecell[tl]{
		\textbf{Inhaltliches Projektendereignis:} \\
		Abgabe des Projektes bei Beckhoff \\
		\textbf{Formales Projektendereignis:} \\
		Abgabe der Diplomarbeit
	}   
	& \makecell[tl]{
		\textbf{Projektendtermin:}\\
		5. April 2018
	}                                                   \\ \hline
	\makecell[tl]{
		\textbf{Projektziele:}\\
		\tabitem Funktionsfähigen Editor für SPS-\\\tab Programme \\
		\tabitem Visualisierungsmöglichkeit für\\\tab Logikkomponenten \\
		\tabitem Speichern des Programms auf die SPS	
	}  
	& \makecell[tl]{
		\textbf{Nicht-Projektziele:}\\
		\tabitem Native mobile oder \\\tab Desktopanwendung erstellen \\
		\tabitem Simulation der SPS
	}                                  \\ \hline
	\makecell[tl]{
		\textbf{Hauptaufgaben (Projektphasen):}\\
		\tabitem Projektmanagement und Planung\\
		\tabitem Konzeption von Client und Server,\\\tab sowie Kommunikation\\
		\tabitem Umsetzung der Programmierung von\\\tab Server und Client\\
		\tabitem Testen der Ergebnisse\\
		\tabitem Dokumentation des Ergebnisses
	} & 
	\makecell[tl]{
		\textbf{Projektressourcen und -kosten:}\\
		Für das Projekt fallen keine Kosten an,\\der Arbeitsaufwand beträgt rund\\180 Stunden pro Person.
	}                                                   \\ \hline
	\makecell[tl]{
		\textbf{ProjektauftraggeberIn:}\\
		Beckhoff Automation GmbH	
	} 
	& \makecell[tl]{
		\textbf{Projektleiter:}\\
		Lukas Binder\\
		\textbf{Projektteam:}\\
		Lukas Fend
	} \\ \hline
	\makecell[c]{
	Unterschrift Projektauftraggeber\\\\
	....................................................... 
	} & \makecell[c]{
	Unterschrift Projektleiter\\\\
	.......................................................}
	\label{projektauftrag}
	\\\hline
	\caption{Projektauftrag}
\end{longtabu}